毒撚lag住秒回

好lag啊啊啊啊啊啊

係

快手

B

B早晨

。

點點點

大家ho

好lag咩

Nei ho

唔lag

好啊

冰

唔係

我lag左幾日依家好返啲

係喎

從來唔知順嘅感覺係點

有冇頭仔痛

牙冰

124

你真係

開wifi就lag

有少少 趴喺枱嗰陣勁暈

3呢

比你除左

我乜

我鄉村人

ar楚

你好我就好

讀豬豬

屙屎都卡住？

Read

師妹豬

便秘

你身高？

我冇呢個能力

成日抄

我知

冰豬 今日去邊玩

又扮了解

係 有意見？

對

隱藏技

上上下上上

忍多啲水抖下攤下

今日有咩搞

同你好襯

牙冬

認錯人

八婆仔

今晚！

987

我實信你㗎

帽

join

今次我係認真嘅
我聽日射咗波可以一戰

排隊 個位好搶手

好
即係你之前唔認真

我擺低左一蚊

等我認真

唔講啦 信我
9半落堂返到去11應該打得

Sor我派咗比你

你咁樣笑係咩意思先手足

記得問男女

我估係男

g

嬲

唔信任何人

就係要你講

今日啲菜價真係。。。

我玩得好認真
你地個個同人駁火 所以好快死
我由一開始就搵安全地方避戰😎

佢哋叫開我做逃兵

希望今晚同到你玩啦

生存到最後就是贏

真
好少會完全聽唔出係男定女 同幾多歲

呢個係生存遊戲

好！忍水忍水

對對對

聽日又大三罷

今日整咗蘋果電視你要唔要？

我聽唔出

不是比個頭人哋殺嘅遊戲

咁你要留位比我

所以我地會係最後贏家

我都唔清楚

屌都似
佢一入來個陣我呆咗

你聽得出嘅

點聽人幾多歲

Give me five

你清楚

清楚唔係我

真係似唔男唔女

你會清楚

我重未落床

靠你了

係 要乖乖忍水

我都係

我想落街買零食

我有啦thx

為咗過去睇表妹
依家起咗身

好

想爆石 個人好攰

read我心

我71

好撚臭
毒撚啲屎特別臭

出咗老銅

都高我半個頭

想cow u

一陣去食新開嘅黃店

驚驚

靜啦，咪搞佢

ok bye

你好嗎～～～～

很久沒見

快 我沒男友

pmed

我唔係出天水圍。。

你冇

係 唔可以？

我覺得我今日排唔到六百幾

一般啦 完sem好爽

好 來了

其實地球沒有你，站到虛脫便會飛

牙雞

今日先星期2

雞仔

沒有地球 太陽還是會繞

牙痛

789

建議唔好

保護你

歧視

大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁

開心？

y

快你係好男人

收咗工？

你最中意

我未完sem

但係平時通常星期二個價位最高

幾多完

雞b

我岩開sem

6月3。。。

我今日個價都是十分差

柳

完了，bye

快了

我今朝琴日兩個價位都係四十幾
跟住今朝40 下晝好似130十幾
跟住而家排緊6xx嗰個
我覺得排唔到

做咩事

係 返到屋企眼訓了

瞓醒去食飯

唉

讀豬

Miss u

心情好複雜

Say

唔食啦

點解

做咩？

覺得自己太煩，覺得冇可能姐
都係果啲

有咩做

我唔會再煩你架喇

冇簡單過

手會鬆 燈會滅 有限期

又唔食

做到再講

收工？

做緊

好man到想嫁

4都高架喎

我日日都價差

聽日嘅事

我都掛住你

本身想睇書但好眼瞓

肥閪冇資格食野

攤左係床

你好瘦

煩嘅定義對於你嚟講係咩

唔想諗住了

咁希望你成功

流曬口水了

冇一忽瘦

由頭瘦到落腳

爽攤係最爽

我個價好似7x遲多幾日睇吓人哋嗰價算

諗住過兩日就去買本書

快啲落堂得唔得

我都想

hi

萬事小心

我食緊飯

我買咗好多
今次如果一轉嘅機票嘅話我應該要用好多機票

糖

我安全唔係最重要 好難解釋

LM

唔係炸 不了

早晨

有啲嘢在心中

成日食會好肥

唔識你

告辭

柒頭

收到抽獎機未

肥咪肥

捌頭

冇睇

太多唔識講
大家買左VPN未

狗頭

真係未

唔買 驚西

善

周生 你貴姓

周

去朋友屋企
定酒店hea多兩日好

喬jai

仲揀緊

朋友屋企

雀jai

食雪糕

你個心好痛

我用緊Nord 跟網絡自由度連

周逸喬個心好痛

Mullvad

我每個星期改一次密碼
NordLynx幾順 UDP用Double VPN都還可

今日個天好焗

醒了

想像力太好

我仲未睇

食咩

幻想永遠都係最美好

真 現實肥死

日日戴罩都有同樣諗法

純文字討論

我嘅記性應該唔可以每個星期改一次密碼

秒

禾少

唔好啦我想減肥

我有啲緊張

遲來的秒

點解緊張

今晚有妹妹

你真係有啲遲

有雞打

有冇姐姐

街健中 有人黎教我

你都幾多人教

興奮到心如鹿撞

過黎幫一幫我

我都係咁話

可能個樣on9

比地址我

想睇

青山醫院見

又呃

係咁架啦

遲來好過唔來

又啱喎衰鬼

試下唔好咁

11點？

點會

你會

大家好

牙雷

同人交換左ig

商學院仔仔

唔想戴

好多人都憎

諗起networking
有人： I’m Schulich

我又換

可以啊同埋佢哋

咁我沖涼先

會比人歧

siu si

咁要點

點解溝女咁難

Pm比圖

溝我

今日先見到個啊叔唔戴
不過佢望落仲健康同精神過我

係呀屌你個老鼠

唔溝男人

我絲

點解減肥咁難

生得矮注定溝唔到女

Pm ed

做運動好易

熱到仆街

唔好出街

次次臨門一腳撻Q

頭先散步好多後生仔冇戴

咪就係囉屌佢老母

你望下王祖藍

散步咁健康

唔信 證據呢

屌 商學院嘅都係on99
aggressive到仆街咁
我自己都憎

想點fc

有冇臨門

有得臨門

真係冇嘢做 考試果排都成日行

係街了

打機好過

每次都好似歷史重演咁
由move on到重新投入
好撚哂時間

聽呢到某位絲打講話會係樣嘅問題

口裡說唔care 實質上

我屌佢老母臭閪 禾咁靚仔刀唔受溝on99

你要溝女就預咗

我依家連move on都move on唔到

咁又未矮到咁

就係打到燥先出街

不過多女
我computer science 班friend日日鳩叫

Pm

學識俾女溝 唔好溝女喇屌

咁更加唔關高度事 希望你知道

拖過手算唔算臨門

或者放手更好

打咩先

多女係真
我三年 group project 全部都係同女做
得我一個仔

肥妹表示好難

有冇諗過拖完先出事

哪有

有得拖手真好

隨緣啦屌

#314

Dead by daylight

想唔咁上心

我都呃緊pm

Um條女知道我身高之後開始唔覆
本身約左佢聽日出街

日日傾電話 兩個鐘
打電話叫佢起身
聽佢嗲 話瞓多陣

咁你幾高

我唔想知🙏🏻

做數 我要講嘅講曬喇
你想呻我幾時都會聽

你估我好似你咁靚仔咩

真

牙雀
我睇陣書算

拖左成個鐘都出事咁我睇唔透

藍飽佢

靚仔唔代表attractive

佢忍住唔講你知姐

冇女

167

先贏一半

想呻就上水 我好撚得閒

Okla 大把人矮過你

好彩仲有鬆弛藥係度

小弟灰

Same

佢幾高先

佢話對我有好感但唔想拍拖 cls

過幾日先 冇咩心機上

小妹單剔

唔重要了

165

我差不多
不過同單機冇分別
你識香港人多定其他國家多

講咩都冇用 你知的

合唔合眼緣姐 有啲公認靚女我都唔係好鍾意

頹吓啦 潛完一日個人都輕鬆啲

真 依家好有目標改變自己

上網識嘅？

灰完冇埋icon status點睇

有女仲講
我ex:dllm我唔想起

咪就係

Block

香港人有一班 但係唔會想同佢地做grp proj
唔想有成績嘅瓜葛

其他國家就真係多啲啦 唔鍾意識咁多香港人

咁你加油

起馬要潛幾日

相就一早睇過 不過佢以為我有170幾
一知我得160幾就開始唔覆

冇啦 反左面
冇開始過
真係差啲啲

交友app

若要皮膚好
又唔可以偷懶

可唔可以唔好咁直接 一個擁抱就足夠

我之前有2個男朋友都唔夠170

交友app只係一個更加容易遇到過客嘅地方

潛先 各位六月見

等自己唞吓

我ex成日叫我打比賽
屌你又要我單機
之前雙人paper
我單機寫
重要周街唱

冇必要遮遮掩掩
早啲接受好過

其他女仔唔係咁諗嘛

我代佢兩個多謝你
10個女仔9個都要175+

真咩

你又幾高

出左黎做野好難識女sosad

順手幾下姐

我都單剔 唔洗灰心

咁就一世

我5年

咁最理想梗係ard 175
不過個陣鐘意無計

一切都係講緣份

呢啲女不了

？

仲要臨grad先同條女散

其實香港女仔外表通常有咩要求

唉 咁我識嘅香港人都冇free ride嘅
不過唔鍾意 有啲太蠢 follow唔到我地

差唔多啦
冇必要咁高

我咁撚快應你做乜鳩冇嘢講都唔好亂咁搵話題啦好撚尷尬

搞乜

頭髮好難d

想同你傾多啲姐

今晚又可以夜啲瞓

咁殘忍

潛水會上癮

真係好嬲同無奈

個個都唔同架啵
仲有睇個女仔本身咩條件

你點姐

點解你要自爆高度

我覺得正常

我做咩啊
咪買咗個抽獎個舊嘢俾你

係香港都Ok
係外國真係好慘

唔撚使啦屌
唔使半夜三點幾打俾我做乜鳩。。。

有鬼人識我咩

最起碼都要成個人整整齊齊

咁外國都有唔高嘅人嘅

想聽你把聲

唔係 我意思係同條女講

我將來會有八年 唔驚 唔怕

除左矮

唔係10年？

每個人唔同要求

但十個八個都係高
我係到好蝕抵
我都想高多10cm

已經開口屌咗

咁高有咩著數

咁你肯接受未

你細粒 人地真係無咁留意到你 係真架
行埋一齊差30cm 好奇怪

眼瞓仔

瞓覺仔

本身約佢出街 佢應𠄘哂 之後佢突然問我幾高

唔啱就唔啱 應該慶幸自己冇浪費時間喺唔啱嘅人度

對唔住 下次唔會令你尷尬

想瞓了借個膊頭嚟？

幾鐘意你呢個mindset
多謝🙏

想知邊個戇鳩聽日出去

你剩係寫咗封信俾我 我流埋馬尿

楚妹你次次都咁真係唔抵幫

屌你老味真係話口未完你真係打嚟
我仲唔撚係預言家

一切如常

我好辛苦囉唔識點樣應

可以啊

加油啦屌你

差唔多姐 反正都係冇女

我唔係寄咗俾你嘅咩

都ok啦
識人唔過150

同人出街都要睇人幾高

冇呀

我

掛住你把聲

依家即刻send

我地相依為命

哇 咁真係慘左啲

靚女係高要求 反正大把人溝 唉

你睇唔睇到我上面張圖

話說我氹掂個frd買switch

我真係冇留意佢噴火

之後呢

我而家好嬲好嬲

外國識嘅香港女仔
成日比仔仔追

本應如此

咁我想試吓揾話題姐

我俾咗你個水彩佢

睇一陣書繼續訓

毒撚最忌自信

屌你老母呀！自己搞到自己咁辛苦為乜

應該係靚女

可以試吓比stickers當覆咗

呢個問題我好想問我自己啊

屌你老母

佢猛咁同我講話佢去咗邊度邊度問
跟住呢呢個係上次無啦啦三點幾打黎同我講話咩條女話要玩緣份遊戲嗰個。。。

我屌你老母我去食薯片

慣咗

痴撚線唔聽你電話仲係咁喺度講嘢

正 有得瞓巴打個膊頭

我係好撚嬲好撚嬲

唉...屌

係咪打機咋屌你

投其所好識唔識呀

因為愛啊哈利

聽日要返工？

等我食埋少少嘢先
30準時開波

少基 不過你係偽毒

其實人地send sticker除咗✔️✔️重可以點覆

Everybody ready la

我直頭睇都唔睇

屌你老母臭閪

Join next...

咪撚同我講嘢

唔好屈我。。。

唔係呀我意思係叫佢哋準備

成日見到有個通知就要禁入去跟住我發現mute 人嘅話就唔會有個個數字仔

失望 毒撚又要建立自信 又要忌有自信

你黎咪有

嗰個數字仔有幾十個我都唔理佢
我鍾意應就應
成日有啲人話過嚟問我好耐冇同你講嘢啦
你呢排點呀

屌你 我sticker都無

過於自信是自大 尤其毒撚

我俾你一個

唔買

我電話唔識響 無人問我做咩唔搵佢

你住邊頭 我買曬你樓下果啲

好羡慕有異性揾

我電話都係廢㗎
冇嘢冇人搵我

買埋佢貨倉嗰啲

我覺得我好似做咗輔導員多啲囉
痴撚線
30分食雞

真咩 你好似好多經驗咁

等你騎牛入去先買到

大家應該睇吓

有冇人找我

我準備好了

嚟緊

Damson I dodged a bullet

我貼埋尋人啟示

其他人呢

有冇嘢都冇人搵我

衰得多

好痕呀屌

慣啦 我冇朋友

食雞-1

R

齊了 計埋你同樓豬

I wear glassses sin g a girl I used to cow two years ago so ugly

快

上水 plz

早

ok

12點半繼續開波

冇

唔叫
抵你掛p

走先

Carry我未

了

依家叫

我黎左

同左你絕交
我打fifa

係 爛腳了

搞咩先
係唔係敏感 定比蚊咬啊

等緊睇拜仁 多蒙特

可摸耳預小妹？

唔好咁 add住Tg先

你add左我fc未

野係要做既 工係要返既

我又add

加左你食雞架喇

唔知比咩咬 琴日以為蚊都好似唔係蚊但應該都有蚊

我以為你話摸妹妹

Ok

係咪食雞滿咗人？

可能被請假呢

你唔好r啊
r完左有排散

你有冇搽下無比滴

讀哥

做返fd啦

R咗兩晚了

咒死你

你係我哥就真

真係唔好再r 搽下野啦
夏天到啦 對腳要見人架嘛

訓了
聽日又要六半起身

仆街狗佢就係咬到我成粒都係我啱啱數過有30幾噠細細噠屌

有唔對路啵
你屋企有失？？

睇睇佢好喎

春 我想叫你

去完沙灘就咁應該比兩種蟲咬

請

牙春你在哪

你睇下你屋企有冇
然後你有冇皮膚藥搽下
我有時都會有敏感 搽完就冇野
無比滴治標唔治本

你叫就有

我懷疑有
冇皮膚藥我唔易敏感同好快冇嘢
過兩日都唔散我就睇醫生啦
我支無比滴過咗期琴日扔咗

你真係聽日好買支野搽下
止痕都好 唔好再r啦
夏天要晒對腳比人睇架

忍唔到手
佢重要一堆係腳眼到 長褲roll起都係見到屌

原來頭先個呀叔係你

你叫佢就會出嚟

bjai

聽日買野搽啦忍！ 爭扎！

係我51

食飽飽？

訓啦你

btw gd luck for me tmr

做咩同佢出去？

別嬲

發夢。

對你失望

聽日搞得成再算

明白 最緊要平安 排定message

支力

排左了 每一個鐘向你示愛一次

我訓

好痕

飽飽了 飽到上心口

掙扎！ 精氣神 止痕！

唉 做定心理準備先 唔知點解有d眼濕濕

留定嘢比唔出去嘅朋友未 真係出早少少出

夜 不了

未留 我聽日7點起

今日有人busking唱好好笑

聽日照常番工 大家努力

反正就黎唔係中國人wfc

睇路啊 應該唔會好似上年咁好彩

唱咩！

7點炆水喎妹豬
btw be safe

我要將你爭扎

塞鐵果班其實真係笑料 有人落路軌易塞鐵d 定阻佢關門易d

會：（ 睇定先

cls

食-1 anyone join?

💔聽日番早

Broken heart

我聽日入車廠啊 遠到傻

我上年發個個夢係搭巴士重要第一班

有冇人陪你出呀

等緊你

頭班車5點幾 佢地要塞鐵都錯晒重點

塞又唔識塞 塞鐵無用 人地渣車去金鐵架

再給我兩分鐘先

聽日真係喎知會點 唔知會唔會閂黨

唔會啦 都無人識塞/敢塞

所以聽日準時番工

有既

。。。。。不用了

我都想食呢

咁每六秒一次

唔睇波？

一頭蠻牛 闖情埸竟成為一頭蠻牛

欣賞你
走唔到搵我

想過搶新娘？

有冇人同我傾計

有 得我

好耐沒見，依家超得閑，完sem了

屌又變紅字

正

我也在

今日聽左女神之前少少情史，如果佢個時愛個個係我就好

on9

如果 個時

咁你變之前

做咩話小妹

話左秒回

個時唔識佢

沒得變啦，無得勉強

即刻唔駛講野

咁咪撚如果 哂時間

惡架，我盡力

辣辣

好彩我係小弟

咁即係唔愛

識左都唔愛啦其實，我真係知
但都忍唔住八卦下佢既事

都躝喇

其實過去乜都係講經

一早躝左

係，向前看吧

叻

條街越靜 越得人驚

吵都得人驚

仲有幾粒鐘

Ready好未

下 點搵呀

Hi,第一次見

快啦

咁就好小心

好嬲好嬲

嘻

痴線㗎

幾時到我識Deedee

食

你唔好r啊

哎呀呀

R咗啦

大嗌有狗 就會出現

暴風雨前夕

而家啲人咁鍾意冇啦啦打被人

Unable to call

又打？

umum kui tg call jor me 3 mins

想call都無得call

Unable to call mei

毒撚悲歌

有咩姨郁就掉頭走

Fuck

條街連街童都冇

中2傾電話

咩

You

打比我

My eyes and neck hurt

Why fuck me

聽講你好忙 洗唔洗做booking？

因為動森？

唔洗 電話唔識響

wts not reply

No

Diu nei 邊有wts

Fucking blind??

You did not wts me wor

訓醒就爽

In your mind , you can’t fucking feel it.
I left a msg in your damned brain.
Man I m disappointed

Fuck you , I don’t want your confession

係咩

another one

gum tc

係 可能電話壞咗

好多人打比你

困擾困擾

多仔
Jealous die me

Sau pei la 14th December

大家明

我實信你架

del咗tg算啦

What 14/12

係都要我cap出黎㗎喎

my vegetable grp

qq

我都廢事多講
垃圾手機

想試下做女人

照常上班

再入過咪得

maybe they r girls

Excuse me , but you dig jor eyes medicine water yet?

喺酒店房好易出事

我都係唔想比人屌

我重撚緊哎呀呀呀呀呀呀呀

邊個敢屌你

撞鬼？

出曬事

呢到得一個敢屌

唔係
容易諗多咗啫

唔係你諗個種

咁就冇事冇撞鬼＝冇事

自行衡量風險
股票可升可跌

啪啪啪啪啪

人生都是 哎呀呀呀呀呀

希望冇啦
唔明點解鬼佬好鍾意張床對住鏡

你哎哎下就過鐘

邊個咁斗膽

會架啦 啱啱我同人攬攬 要求左

still not yet tho

sweet another亂世情侶

唔好京

諗唔到

好似叫周逸喬

放過佢

希望佢都放過我

佢放過咗你好耐

未一齊 但我有 d不安 想攬攬

毒撚秒回

我都就搵人攬攬

你係咪cap曬圖

琴日嘅事好難搵唔到

苦苦苦

唉唉...

有我

停未

唔唉

唉...

我沒有甚麼陰影魔障 你千萬不要放在心上
我沒有說謊 我何必說謊
她帶你來 騙我說 渴望的有可能有希望

我的心事請你就遺忘

究竟咁做有冇錯

Hug me

生活好苦 但你要甜呀

做咩唉 好頹?

咩事

遺忘咗啦

錯有錯着

少少

見字請飲水

你做咗咩 關女事?

忍汽水先

真心mean到呢

所以咪叫你見字請飲水

做一個傻子多麼好

拖我落床 快

你做返自己

關聽日事?定其他野

你咪落咗床飲汽水。。

你都係

55

我未呀 聽下錄因

聽完

Sit and drink pennyroyal tea

Dim ah 7 jai

從前 從前 有個人愛你很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得很遠

唔好唉

重未落床拎可樂

你說把愛漸漸放下會走更遠

香港爆爆下房都會突然間有人衝入嚟

好多on9

土地問題

野戰囉咁

Off jor topic

有狗check啲酒店房

sor lor眼訓

分手搞成咁

Hi mcm

Nvm

Strong

hey chu

Long time no see 仆街

唔開針
比人話似馬騮

你係呀

牙笨

醒咗..

1234

R爛咗

叫左你 買野搽啊記得

好撚痕 屌我瞓咗一個鐘咋

搞咩唔訓

你買皮膚軟膏啦
有用

冇啦啦醒咗之後就R撚咗9個字

娥羅納英？

唔係 你藥房問啦 強烈建議你搽野

我唔想落街

都要落啦

媽媽

叫啦 唔好再睇花對腳

唔好再r啦
今日一定要搽野止痕
對腳花左夏天冇野比人睇架啦

呼 好彩本身都冇嘢睇姐

咁心急

Bb唔好R啦

add u?定你add me

雞

唔好成日咁諗啊 要小心處理傷口

都話搞唔成

【最新】警方稱早上6時許，在深水埗拘捕兩名分別15歲及18歲少年，在他們身上搜獲多個汽油彈、眼罩及頭盔

真係唔識

傻鳩

今周圍都戒嚴 又後生仔 點會唔逗你

總之唔好r

你想呢？

咁早

我add u

so sweet

有無人可以教下A0狗溝女
啱啱醒

等埋痛妹 陣間佢嬲嬲豬

秋哥早晨

寧缺勿濫

諗清楚自己有冇能力
唔好隨便一齊

佢應該會爬文架

無 所以咪A0
無錢無樣

又唔係嘅
你一開始表示清楚囉
千祈唔好開空頭支票

陣間比佢話

咁u add me lol

咁心急做乜

上堂好悶

有時好講緣份

我女仔fd都唔多個

依個post有無絲打

你去識咪知

毒撚怕醜

怕乜

同女仔講野會口震震

same

上咩堂

Siu 4

公司果d課程 聽緊廢話

3罷喎-.-

我今日晏啲都要上

咁又點

所以依加好得閒

一早講了

琴晚見住啲撚樣議員已達障
心諗係空城計就好

平時好忙？

係啊

出去溝女好過啦

唔好扮啦

明明食過女女扮a0

我之前開嗰個假膠po黎
真人女仔手都未拖過

我信了 又女朋友又ex 你今日a0嘛

當偷懶

邊度有呀
左手同右手就有

左右手都拖女

我都想 但我女仔fd都唔多個

搵番你ex囉 你入黎既目的都係咁姐

我都無ex 邊度揾比我

@bb 人地唔認有ex ah

點解我唔明你地講乜

唔明唔緊要 我叫醒佢先 琴日玩太夜了

我今年a0

留名

小2

大家可以認下人 做自己要做嘅

咁早牙

morning

瞓不到

是的

搽左未

唔得

搽eddd

好番d未

啱啱先搽 冇咁快啦

要早晚搽

無出去都做到好多野

咩牌子

啱啱食完黃店

#968

我都類似呢d 搽左就止到痕

唔叫

我都係會痕喎念力緊

我媽外賣

咁姐係呢隻無效？

餓死

我唔知

食嘢未

但敏感位有無細粒左

我係比嘢咬 我諗
冇乜分別 係有層cream我唔想掂

你成碟嘢我靜係會食個麵

都要掂

夠脆

不嬲心急仔

點解我見到有個負皮

原來全部cm都有個負皮

有咩

原來得38頁有

mon po狗小動作層出不窮

係真

佢有層嘢我咪唔會R

對唔住 係我負皮的

來吧 1001

真係俾人負皮咗

幫你推